【四月新番】立花館戀愛三角關係

《立花館戀愛三角關係》描述剛搬進立花館的第一天，夏乃花火就遇到了神秘的全裸美少女，還不小心看到成熟大姊姊害羞的地方，又在陰錯陽差之下，凝視著不給她好臉色看的兒時玩伴的…？面對如此的狀況，花火下定決心等一個月的租約結束之後，絕對要搬出去！
■ STAFF
原作：merryhachi
總監督：ひらさわひさよし
系列構成：WORDS in STEREO
角色設計：花井柚都子
動畫製作：：Creators in pack / STUDIO LINGS

■ CAST
夏乃花火：津田美波
藤原香菓：櫻木亞美紗
篁伊織：仲田亞里沙
藤原依子：松嵜麗
月城優：小松未可子
三井苑愛：喜多村英梨

■ INFO
放送日期：4 月 3 日
每週更新：星期三

點解冇人開po

極稀有的百合後宮
btw 3分鐘一集

我係度諗會唔會有女仔看

Why not

有冇無聖光版？

BD可能有嘅。。。

我認我開頭見到佢㩒住下面我係以為佢係比人放咗蛋入去 生邪念了

阻人扑嘢死全家

完了

BD已經出左，可以衝去睇